發夢時分紅海 vs 企疏D

利申, 和理非一名

相信大家有出去發過夢, 都會聽到有人叫企疏D
但係奈何有時真係太多人
想企疏D都冇辦法企疏D
導致前線撤退唔到, 比狗咬到
所以下次前線要撤退時
我地和理非可唔可以用分紅海代替企疏D
等勇武可以係中間走

希望可以討論一下

推

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

我覺得可以

我都有諗過依個方法 比前線入返嚟中後排 佢哋可以扮返和理非易走好多

現場氣氛一緊張（例如有人嗌有狗）
d人就會咩都唔理咁跑/
大家都未必顧到咁多
所以企疏d係可行過分紅海

唔係分化
但咁咪變左和理非被狗咬？

前線比人捉一個就少一個
人地為左我地命都唔要走出黎
我地都好應該做少少野保護佢地

如果盡量分2邊跑又可唔可行?
宜家係成堆一齊跑

如果平時keep住叫人企疏d
有突發事就分口叫分紅海比前線走
咁樣會唔會可行d?

一放彈成堆人又痴埋一齊，警察次次都係放幾次彈見啲人密質質先衝。

開條路比勇武走左先

當然個風險就係換左做和理非可能會被狗咬

企疏D

唔係話分紅海就唔好企疏D
而係多個口號, 叫人必要時分紅海咁比勇武撤退
平時都要keep住企疏D

當然, 如果分紅海弊多於利咁我地就唔好咁做